[認真]大家支唔支持漁翁撒網?

識得有人透過唔同渠道不斷咁識異性(1個月十幾個)
見佢覆message都覆唔切 個個都排住隊等佢覆
岩傾就繼續, 唔岩就即block, 務求搵到可發展對象
到底咁樣係咪真係work?
如果你傾開個個人同時同n條友message緊, 你又會點睇?

認真討論 各位巴打絲打點睇

我覺得係未搵到真正岩的人之前，漁翁撒網未嘗不可，但真係拍拖，佢肯認真專一咪得。不過一個月十幾個又真係幾多

思想一致 做個朋友啦我地

好出奇咩, 我條仔兩年前日日見三條女添啦
不過佢都係一厭左就唔覆人果d
結果都斷晒聯絡靜左一排
然後一年前識我就比我溝左

不過講真條仔曾經不停識女係唔係個個人都過到自己

講得好聽咪漁翁撒網囉，難聽啲咪係狗公囉

基本上支持，但漁翁撒網有樣唔好，就係太多選擇，而且太容易有新朋友，你會好挑剔會揀唔到

呢d叫為拍拖而拍拖
求其執件都拍得咁你鍾意條女極有限啦

點解一個月可以識到十幾個
我十幾年都識唔到一個

要識有幾難？一星期識十幾個都得啦
要做到朋友，深入了解先難